《隨心》香港餐廳食評分享 2

POST 1
《隨心》香港餐廳食評分享

開左BLOG黎方便大家追食評！

會將所有食評放入去作記錄
以後會同lihkg同步更新
有咩改善大家可以提出
請多多支持

暫時食評

請注意：
食評只屬我個人對食物的感受
並非所有食評皆為好評
請細看食評內容

會盡量每頁開頭放目錄比大家追食評
由於好多餐廳都有分店
所以我就唔係呢度一一列出
想知我去個間餐廳係邊可以睇翻相關食評
想睇邊度有分店請自行google餐廳名

舊POST目錄
有部份死圖 遲啲會係BLOG修正
《隨心》香港餐廳食評分享

第一頁
#3 the big bite - 漢堡
#8 黑龍 - 拉麵/沾麵
#17 坐忘 - 日式料理

第二頁
#31 Ruby Tuesday - 西餐

第三頁
#55 beerliner - 德國餐廳

第四頁
#78 莆田 - 中菜

第五頁
#110 華御結 - 日式料理
#114 Mr.steak - 西餐

第六頁
#143 吉豚屋 - 日式料理

第七頁
#162 Popway Hotel - 西餐

第八頁
#181 cafe 360 - 西餐

第九頁
#205 金鮨 - 日式刺身

第十頁
#243 丼吉 - 日式料理

第十一頁
#270 風雲丸 - 沾麵

第十四頁
#336 ibis - 西餐

第十五頁
#364 Emack & Bolio’s - 雪糕

第十六頁
#393 活一鮮 - 日式刺身

第十七頁
#414 火之鳥 - 拉麵

第十九頁
#452 芽莊越式料理 - 越菜

第二十一頁
#503 靠得住 - 中式粥粉

第二十二頁
#539 丼丼亭 - 日式料理

第二十三頁
#573 牛涮鍋 - 日式料理

第二十六頁
#647 一生懸麵 - 拉麵/沾麵

第二十九頁
#718 UCC coffee shop - 甜品

第三十頁
#742 cafe 15 - 西餐

第三十一頁
# 773 吐司工房 - 新加坡料理

第三十三頁
#810 crostini - cafe / pizza

第三十四頁
#843 幸屋 - 拉麵/沾麵

第三十五頁
#867 Tulsi Indian Restaurant - 印度餐廳

第三十六頁
#894 俺之沾面 - 拉麵/沾麵

第三十八頁
#940 madison’s - 西餐

回覆時請勿quote圖

Lm

lm

想睇車仔麵

我暫時未食過令我驚艷到想介紹既車仔面

兩登以來第一次1001

um..其實我唔想個個post 1001住
因為想打埋啲資料做結尾

仲諗緊點解咁快1001 原來比人推爆
btw 新po lm

丼吉近年食過已經完全2回事(食the one個間)
聽聞廣東道個間水準仲keep到
有無巴打試過?

深水埗沾麵

我未食過以前
但我前排去the one食覺得幾好
唔知你地要求係點

邊間?
咩味黎架 咁紅既
btw你唔影埋啲面既

幫推

正評加留名

天悅附近

我都係推左9下 sor

呢間係唔錯

88蚊魚生飯
跟前菜，湯，蒸蛋
個蛋重有銀杏沒有港化及陸化

鮮茄湯底
我加多200 g麵 , 食完絶對夠飽。
個汁起馬多過風云丸

上次去風雲丸食咖哩沾加麵唔夠汁，佢地話無得加，只可以加清湯。冲淡曬啲咖哩沾。我以後唔去。

其實風雲丸既汁絕對唔少
只係好易沾到面所以食得快

比起蕃茄沾面我寧願食蕃茄拉面
蕃茄好難做沾汁 多數好稀
唔係我鐘意既沾面

邊度英式炒蛋正

CWB 鮑魚海膽釜飯

同車仔面一樣 未食過令我有驚天動地既感覺

你覺得可以推介有邊間 thanks bro

呢間伏唔伏

我冇乜好推介sorry
你搵間all day breakfast高分既應該都唔會差得去邊

ZENSE CWB

ZENSE 個 blue cheese burger , 十分正。不過比較油口，我唔鍾意食紙皮牛

海膽分上，我撈落去前影的。
360 , 滙卓免加一。
不過新鮮到爆。

MK有一間火鍋，佢嘅避風塘炸片頭角係任食。反而火鍋變左配角

一時入席
係免費的午餐。在跑台山站附近。由大導下廚

漢堡篇

以港式漢堡作賣點
係香港黎講單點價錢絕對唔貴
只有葵涌分店時就已經好出名
既然開左尖沙咀分店交通咁方便
決定一嘗大家口中高度好評既漢堡

食物

比張餐牌大家睇下先

選擇同配搭有好多
欣賞佢可以隨意牛轉雞、豬轉牛咁樣

BBQ菠蘿牛堡 (含烤洋蔥) $36

今次將雞轉左牛
因為一般BBQ汁 + 菠蘿都係配雞
難得呢度有得轉 就緊係要試下新配搭！

BBQ汁溝左少許千島醬既味道
配埋菠蘿酸酸甜甜既味道食好夾！
菠蘿有少少燒過 但依然保持到菠蘿既味道
包既汁十分之多 食既時侯記得小心啲

牛肉夠厚身 都算幾大塊
店方聲稱係用牛肋條切碎製成 再用慢煮方法烹調
雖然食落係漢堡扒既口感 但的確充足肉汁 完全唔乾爭爭
肉質軟腍細嫩 而且有足夠調味 配埋bbq醬汁真係非常惹味

面包皮唔係M記個種
呢種係口感係偏軟而且唔乾身
個人覺得口感有少少似餐包
面包皮有少少烘過 所以軟身得黎外皮又帶點脆

裡面既菜同蕃茄唔算好多
烤洋蔥煮到好淋好入味 值得一讚

芝士雞堡(含烤洋蔥) $36

試完牛當然要試下雞
雞肉係非常非常滑！
唔孩唔乾 肉汁充沛 值得一試
個人覺得比牛好味
根據店鋪所講 烹調方法同樣係慢煮
所以先可以煎到外皮脆的同時都保持到嫩滑多汁的口感

芝士亦亳不吝嗇地落得非常多
令到全個包都充滿濃濃芝士味
鐘意芝士既唔好錯過

加15蚊的套餐

加15蚊就可以配埋一款小食 + 一罐罐裝飲品
咁抵緊係要加啦！
份量唔算少
薯條同薯格既質素算係普普通通
未去到變淋 但略嫌不夠脆
不過都係真薯仔製造
薯條暫時食過最好既始終係big bite

順帶一提．一
當日晚上6點去就已經有10人排隊
不過速度亦好快 三個字麵唔洗就買到
唔知係因為當日多人買定我買外賣既關係
兩個包既賣相都唔係太好
基本上啲肉同菜都偏離哂面包皮
裡面既炸洋蔥亦只係側埋放一邊無平均地放
所以食既時候要自己再砌靚少少個包

順帶一提．二
今餐食完係非常口渴
估計係食物既調味料太多
惹味雖好 但多食無益
反之big bite食完就無呢個問題

環境

鋪頭細細
但設計幾靚幾型
有長bar台 同時亦有大台
不過多人時應該會感覺好逼
堂食既人唔多
大多數都係外賣客
收銀同出餐速度都好快

總括而言
呢個價錢係物有所值
肉質口感及整體漢堡配搭都做得唔錯
味道確實亦有港式的感覺
係值得再食一次我店鋪
但假如想食真漢堡
我個人私心推big bite
各方面都係我暫時食過最滿意
雖然價格同時係呢度既翻倍

暫時食評
會盡量每頁開頭放目錄比大家追食評

請注意：
食評只屬我個人對食物的感受
並非所有食評皆為好評
請細看食評內容

本post目錄

第二頁
#35 嘉寶漢堡 - 漢堡

—————————————————————————————

舊post目錄
有部份死圖 遲啲會係BLOG修正
《隨心》香港餐廳食評分享

第一頁
#3 the big bite - 漢堡
#8 黑龍 - 拉麵/沾麵
#17 坐忘 - 日式料理

第二頁
#31 Ruby Tuesday - 西餐

第三頁
#55 beerliner - 德國餐廳

第四頁
#78 莆田 - 中菜

第五頁
#110 華御結 - 日式料理
#114 Mr.steak - 西餐

第六頁
#143 吉豚屋 - 日式料理

第七頁
#162 Popway Hotel - 西餐

第八頁
#181 cafe 360 - 西餐

第九頁
#205 金鮨 - 日式刺身

第十頁
#243 丼吉 - 日式料理

第十一頁
#270 風雲丸 - 沾麵

第十四頁
#336 ibis - 西餐

第十五頁
#364 Emack & Bolio’s - 雪糕

第十六頁
#393 活一鮮 - 日式刺身

第十七頁
#414 火之鳥 - 拉麵

第十九頁
#452 芽莊越式料理 - 越菜

第二十一頁
#503 靠得住 - 中式粥粉

第二十二頁
#539 丼丼亭 - 日式料理

第二十三頁
#573 牛涮鍋 - 日式料理

第二十六頁
#647 一生懸麵 - 拉麵/沾麵

第二十九頁
#718 UCC coffee shop - 甜品

第三十頁
#742 cafe 15 - 西餐

第三十一頁
# 773 吐司工房 - 新加坡料理

第三十三頁
#810 crostini - cafe / pizza

第三十四頁
#843 幸屋 - 拉麵/沾麵

第三十五頁
#867 Tulsi Indian Restaurant - 印度餐廳

第三十六頁
#894 俺之沾面 - 拉麵/沾麵

第三十八頁
#940 madison’s - 西餐

第四十頁
#978 Pacific Coffee - 甜品

回覆時請勿quote圖

咁夜唔應該㩒入嚟

睇完可以更期待聽日食野

新貼留名

邊間呀巴打？！

再推

樓主會唔會試shake shack

等熱潮過後會去試下

Ifc有間法式漢堡 都幾推介
雖然我未試shake shack

big fernard?
有啲貴 還好

炸豬扒我覺得勝博殿幾好
有無試過？

係 的確佢係貴啲
不過飲佢枝梳打都順返

係幾好食，但好貴
窮撚剩係食過一次lunch

前post好多人都話丼吉好過勝博殿

還好既意思指味道定點

感覺值幾分

上次食有合桃? 果個 甜甜地有啲怪
唔覺值百幾蚊 雖然係舖租多

都有7分掛
不過印象已經唔係好深刻，一嚟係當時lunch食食得有少少急，無細心品嚐個味道；二嚟覺得有d貴，一路食一路覺得肉赤，無太在意個味道

香港有邊到唔係食租

駁唔到 但出面食果啲平啲又好食啲

鋪喺ifc 都食你一半啦 shake shack 喺ifc 都可能一舊水一個包

純粹係喺外國幾次都冇食到想試下

我上網睇好似六七十蚊個咋

個包望落奇奇怪怪咁 我都係鐘意普通口味

有機會細心品嚐下

有新貼味

shake shack 排長龍

呢排比較忙
儲左六七間未得閒寫
遲啲會寫多幾篇補數

所以等過左熱潮先
接受唔到排兩個鐘

想睇試Sueno

今日去咗試 冇乜特別 我覺得同mos burger 差唔多咁好食 milk shake 同fries 可以唔洗試 買個包就得

嘉寶 食開總店

未聽過 有咩推介

始終本身都唔係咩高檔野既

總店比較難去
但我同朋友都覺得食完非常口渴
你有冇呢個問題

好似幾正宗嘅西班牙菜
我都未試

睇相唔似係正宗下話

會唔會試多D非連鎖集團式既店舖?
或者去D唔係大型商場/酒店

支持

有時唔係唔支持小店
但好多都打住本土小店賣羊頭賣狗肉

印度餐廳篇

Pizza max bistro - 佐敦

呢間餐廳見有幾個巴絲推介過
之前食Tulsi Indian Restaurant
令我覺得印度食物無乜特別
所以俾次機會呢間
睇下可唔可以帶黎衝擊

食物

磨菇忌廉湯

每個set lunch都會附送一客湯同一杯野飲
湯味道偏淡 質感都好稀
無咩菇味 飲落似水
亦無咩配料 評價普通

野飲唔記得左影
但都係普通汽水/檸茶呢類
算大杯

雞肉咖喱配印度薄餅

咖喱真心幾好味
好香 由唔同既香料組合而成
味道有別於日式咖喱
質感都夠濃郁
就咁食亦唔會覺得太咸
雞肉肉質意外地嫩滑
份量足夠

印度薄餅味道都係偏淡
但食得到牛油既味道
我會搭埋咖喱一齊食
呢間既口感比較脆身
部分位置有過度燒燶情況
我個人鐘意軟身無燶多啲

雞肉卡巴配薯角

本來想叫pizza食
但諗到黎到印度餐廳
應該要食翻啲特別野就叫左卡巴 - Dürüm
第一次食 覺得佢望落好似烤肉卷
食落比望落飽 超級大份！
本來以後用鍚紙包住應該係熱
但食落係凍凍地
裡面有好多好多沙律菜，蕃茄，瓜等
溝埋左千島醬同沙律醬
再有幾種唔同既香料味配雞肉
全部味道一次過食落口好百感交集
但又幾夾幾好味
不過想食熱野就唔好叫呢款

薯角係成個薯仔切塊連皮炸
油味唔重 個人覺得幾好味
不過心中no.1係big bite

環境

當日12點食
食到1點左右都只係多一枱客
店員個樣有啲黑面
不過應該係天生個樣係咁
因為問野飲同食物時佢都有盡力解釋
環境都幾靚幾寧靜
想試下印度咖喱可以一試呢間
寫明無任何額外收費
價錢都唔算貴

今日終於得閒少少
有時間既話夜晚寫多篇

有新文

會唔會試nara?

我見有兩間你講邊間

沙田果間

多啲POST上黎好唔好

睇落好低分咁

呢排好忙啊
但我會keep住更新

推

西餐篇
California Pizza Kitchen - 黃埔

黃埔餐廳眾多
但人更多
今次分享間鋪位大
午晚市都唔洗排隊既餐廳比大家

食物

比張大圖大家望下先
叫左兩個set lunch
主食送野飲
選擇普遍$60-80

雞肉忌廉香草扁意粉

忌廉汁做得好好味
滑而不膩 夠奶味
甜中又帶點鹹
可惜既係汁既份量偏少
搞到有啲意粉無汁點

意粉口感都唔
唔會太淋 有咬口又彈夠滑
仲食到少少小麥味添

雞肉就有一半孩一半滑
可能孩既個啲係雞胸
但調味唔錯 幾好味

份量比望到既多
食完意外地好飽

辣肉腸芝士雞肉蘑菇Pizza

係厚批
比起pizza express個種脆薄口感
個人更鐘意呢種
個底唔乾 又夠綿密濕潤
唔會有生噎乾面包既感覺

配料方面都比得好足
芝士同肉既份量好多
調味做得岩岩好
唔會太鹹
Btw Pizza既雞肉比意粉既滑

環境
呢間鋪既鋪位係超大
所以好少有要等位既情況
如果位置充足
侍應仲會盡量將客人分得開啲
而且兩人都可以坐到4 ～8人枱
好欣賞佢地咁做

而且兩人都可以坐到4 ～8人枱

加分

新開ma

岩岩想覆埋我今日試左

好低質可以唔洗試
野食味道極一般
價錢貴 份量少 肉超孩
痴牙仲要咬唔開
因為同朋友食所以無影相
佢話泰國都食過呢間 個時覺得 ok
但香港呢間唔正宗低質

唔怪得夜晚食都無人排仲坐唔滿

呢排返新工終於試到坐忘
btw 附近間隨心唔使試 好普通

覺得坐忘點

豬軟骨好正 鍾意佢樣樣都多菜
見啲女同事食豬軟骨咖哩個個剩一半

下次可以試下椰香咖哩
的確份量偏飽既但又未到食剩一半咁誇張

暫時食評
會盡量每頁開頭放目錄比大家追食評

請注意：
食評只屬我個人對食物的感受
並非所有食評皆為好評
請細看食評內容

本post目錄

第二頁
#35 嘉寶漢堡 - 漢堡

第四頁
#87 Pizza max bistro - 印度餐廳

第四頁
#98 California Pizza Kitchen - 西餐

—————————————————————————————

舊post目錄
有部份死圖 遲啲會係BLOG修正
《隨心》香港餐廳食評分享

第一頁
#3 the big bite - 漢堡
#8 黑龍 - 拉麵/沾麵
#17 坐忘 - 日式料理

第二頁
#31 Ruby Tuesday - 西餐

第三頁
#55 beerliner - 德國餐廳

第四頁
#78 莆田 - 中菜

第五頁
#110 華御結 - 日式料理
#114 Mr.steak - 西餐

第六頁
#143 吉豚屋 - 日式料理

第七頁
#162 Popway Hotel - 西餐

第八頁
#181 cafe 360 - 西餐

第九頁
#205 金鮨 - 日式刺身

第十頁
#243 丼吉 - 日式料理

第十一頁
#270 風雲丸 - 沾麵

第十四頁
#336 ibis - 西餐

第十五頁
#364 Emack & Bolio’s - 雪糕

第十六頁
#393 活一鮮 - 日式刺身

第十七頁
#414 火之鳥 - 拉麵

第十九頁
#452 芽莊越式料理 - 越菜

第二十一頁
#503 靠得住 - 中式粥粉

第二十二頁
#539 丼丼亭 - 日式料理

第二十三頁
#573 牛涮鍋 - 日式料理

第二十六頁
#647 一生懸麵 - 拉麵/沾麵

第二十九頁
#718 UCC coffee shop - 甜品

第三十頁
#742 cafe 15 - 西餐

第三十一頁
# 773 吐司工房 - 新加坡料理

第三十三頁
#810 crostini - cafe / pizza

第三十四頁
#843 幸屋 - 拉麵/沾麵

第三十五頁
#867 Tulsi Indian Restaurant - 印度餐廳

第三十六頁
#894 俺之沾面 - 拉麵/沾麵

第三十八頁
#940 madison’s - 西餐

第四十頁
#978 Pacific Coffee - 甜品

回覆時請勿quote圖

深水埗間文記真係唔錯 但成日要排

仆街 覆錯

請問邊間？

漢陽X，不過宜家唔知重有冇。好耐無去

千両午套95+1

邊間

早排飲食台有個POST關於一位巴打既餐廳就黎執笠
以前係高登望住佢開鋪
雖然因為唔近而一直無去試
但都到最尾 專程放工答左成個鐘車黎試下

食物

牛油面包

每人一塊
面包脆硬身 口感唔錯

三文魚吞拿魚他他

主食+$48有頭盤連飲品
份量幾多下 有三色黎麥好健康
亦食到大大粒吞拿魚同三文魚
味道唔腥 有唔少配料既味道
個底配埋左三色椒味道好夾！
第一次覺得他他原來可以咁好味

是日餐湯 南瓜忌廉湯

套餐+$38有餐湯連飲品
餐湯非常濃郁 即程會有南瓜蓉既感覺
十分有水準 又大碗 令人想一飲再飲！
不過我認為應該加個只配餐湯既選擇

紅蝦辣肉腸蒜香意粉 $128

一上台陣味勁香
呢度意粉係偏硬身
唔似一般店鋪浸到淋脹軟哂
我個人幾鐘意 口感夠哂煙un
調味上 食落蒜味唔大
有落黑胡椒去吊味
對食開重口味既人黎講可能覺得偏淡
但我覺人就覺得岩岩好！
本來以為辣肉腸係pizza薄脆個種
我好唔鐘意食
點知佢係一粒粒厚身既
第一次食呢種辣肉腸
咸咸地好好味
另外蝦都大大隻燒過 貼心咁meet埋蝦殼
無咩雪藏味又啖啖肉
明白店主唔想落雞粉調味
不過我覺得多啲蒜味更好

蟹肉咸蛋黃意大利飯 $138

意大利飯係我鐘意既偏淋身飯
唔會中間硬硬地有生既感覺
有人話唔夠creamy
但我覺得足夠濕潤 太cream會好濟

味道上一樣偏淡
但食完唔會口渴 比味精調味好
蟹肉無咩蟹味呢點比較可惜
同時略嫌意大利飯配料比較dry
如果加少少雞肉/其他野入去會更好

焦糖朱古力奶及凍檸茶

朱古力奶要額外+$12
飲落唔太覺有焦糖味
以前飲過焦糖牛奶覺得好好飲
而加就係杯普通朱古力味
唔知係咪因為朱古力奶本身就好甜

伯爵茶panna cotta $60 - $12

主食叫甜品可以平12蚊
呢個甜品真心好味！
有茶味 有奶味
食落有少少似奶茶但又唔完全係
同時又有密糖配合調味
口感軟滑 份量唔細
值得一試

環境

餐廳無特別佈置
玻璃窗亦對工廠街景感觀唔太好
玻璃都唔夠乾淨
不過台同台之間既距離尚算OK
店員態度亦幾好
雖然找數時張單錯左
但指出錯誤後都好快改翻好

總括而言
晚市咁多野食人均200消費
我認為價錢係合理
食物質素都十分唔錯
只可惜環境唔夠浪漫同地點較不方便

住附近 得閒去試下

車仔我覺得文記好好食

可以睇翻佢個POST

BTW我岩岩先發現自己唔記得打餐廳名
係hygge

打少左餐廳名重post!!!

西餐篇

hygge - 荃灣

早排飲食台有個POST關於一位巴打既餐廳就黎執笠
以前係高登望住佢開鋪
雖然因為唔近而一直無去試
但都到最尾 專程放工答左成個鐘車黎試下

食物

牛油面包

每人一塊
面包脆硬身 口感唔錯

三文魚吞拿魚他他

主食+$48有頭盤連飲品
份量幾多下 有三色黎麥好健康
亦食到大大粒吞拿魚同三文魚
味道唔腥 有唔少配料既味道
個底配埋左三色椒味道好夾！
第一次覺得他他原來可以咁好味

是日餐湯 南瓜忌廉湯

套餐+$38有餐湯連飲品
餐湯非常濃郁 即程會有南瓜蓉既感覺
十分有水準 又大碗 令人想一飲再飲！
不過我認為應該加個只配餐湯既選擇

紅蝦辣肉腸蒜香意粉 $128

一上台陣味勁香
呢度意粉係偏硬身
唔似一般店鋪浸到淋脹軟哂
我個人幾鐘意 口感夠哂煙un
調味上 食落蒜味唔大
有落黑胡椒去吊味
對食開重口味既人黎講可能覺得偏淡
但我覺人就覺得岩岩好！
本來以為辣肉腸係pizza薄脆個種
我好唔鐘意食
點知佢係一粒粒厚身既
第一次食呢種辣肉腸
咸咸地好好味
另外蝦都大大隻燒過 貼心咁meet埋蝦殼
無咩雪藏味又啖啖肉
明白店主唔想落雞粉調味
不過我覺得多啲蒜味更好

蟹肉咸蛋黃意大利飯 $138

意大利飯係我鐘意既偏淋身飯
唔會中間硬硬地有生既感覺
有人話唔夠creamy
但我覺得足夠濕潤 太cream會好濟

味道上一樣偏淡
但食完唔會口渴 比味精調味好
蟹肉無咩蟹味呢點比較可惜
同時略嫌意大利飯配料比較dry
如果加少少雞肉/其他野入去會更好

焦糖朱古力奶及凍檸茶

朱古力奶要額外+$12
飲落唔太覺有焦糖味
以前飲過焦糖牛奶覺得好好飲
而加就係杯普通朱古力味
唔知係咪因為朱古力奶本身就好甜

伯爵茶panna cotta $60 - $12

主食叫甜品可以平12蚊
呢個甜品真心好味！
有茶味 有奶味
食落有少少似奶茶但又唔完全係
同時又有密糖配合調味
口感軟滑 份量唔細
值得一試

環境

餐廳無特別佈置
玻璃窗亦對工廠街景感觀唔太好
玻璃都唔夠乾淨
不過台同台之間既距離尚算OK
店員態度亦幾好
雖然找數時張單錯左
但指出錯誤後都好快改翻好

總括而言
晚市咁多野食人均200消費
我認為價錢係合理
食物質素都十分唔錯
只可惜環境唔夠浪漫同地點較不方便[/quote]

我有追post 佢間野未改名前想試 但之前以為改名就即係執咗

深水埗 任你揀 <<都好正 一定要試豬軟骨

快啲去試下啦

喺葵興行過去3個字到啦
不過總店環境就點都差少少架喇
利申通常外賣拎返屋企食
最少好過離嗰到5分鐘路程嘅美式快餐好多

真心好食 唯一缺點係shakeshake粉成日無哂我鐘意嘅味

有冇餐廳平靚正又有世界盃睇

文啊

終於試咗一致好評嘅坐忘
個椰香烤雞飯份量好足

有冇紅燒牛肉麵推介

如果去新蒲崗呢 間地道館既車仔麵都幾好食 個蘿蔔都幾甜下

完

樓主已經食到破左產

樓主去咗邊 我想繼續睇食評

比你發現左
所以最近餐餐自己煮

最近健康生活
變左係屋企餐餐煮無出去食

各位 太子或者旺角有啲咩餐廳既lunch適合同朋友去

沙爹王